點解人獸交果陣d狗唔會反抗

條撚同埋個身體大佢咁撚多

唔比隻狗都enjoy?

其實狗可以咬斷佢條j自保

要問cos狗

問埋連狗 可能會知

菊花陰

狗都識含撚

bb又中槍

點解唔問返你自己

關樓主咩事呀屌你老母

佢狗黎

呢樣野你自己清楚d喎

收嗲啦您偶像25仔逼害雲膠

問牙泥會好啲 佢最熟悉狗

粒水1.0

人都已入冊，收手啦